傷心人總有傷心事

是咁的，其實細佬我無上開連登，係無意間發現咗女朋友個連登ac，仲發現咗佢以前出咗唔少關於佢個ex嘅post先睇吓。

我好痴線咁一方面又好唔想知，但另一方面又好想了解佢，於是好自虐咁睇晒佢，但愈睇就愈傷心。我好似好接受唔到佢曾幾何時好深愛另一個人。佢為對方而傷心到訓唔到仲飲到爛醉咁出post求安慰，又為對方一啲小舉動而興奮莫名，例如係讚吓佢髮型咁。仲會好心痛對方為佢仆心仆命。

其實講到尾都係怕對比。係啊，我怕我比唔上佢，我女朋友鍾意佢多過我。呢個係一個loser嘅post嚟。

就係咁，講完。

又忍唔住睇，愈睇愈傷心。又唔敢亦唔想話返佢知。

屌你老母！！！！！！！